今晚12點大圍捕，大家小心

今晚12點大圍捕，大家小心！
香港人加油
為咗可以來日再戰，大家早啲返屋企
同啲狗狗🐶慢慢玩

麻煩請推上去

推